\vspace*{2cm}
\section{Audyt zmian}
W trybie audytu, za pomocą kontraktu \textit{Authors} adresy publiczne autorów tłumaczone są na podane przez nich wcześniej pseudonimy. Po wybraniu z listy wpisu odtwarzane są dwa dokumenty. Jeden zawierający zmiany do momentu wskazanego przez użytkownika, drugi zawierający o jedną zmianę mniej (Jeżeli użytkownik wybrał pierwszą zmianę, drugi dokument jest pusty).\\ Następnie oba dokumentu są porównywane, a wyniki tego procesu przedstawiany jest w aplikacji (rys. \ref{audit_add} oraz rys. \ref{audit_remove}) 
\newpage
\vspace*{2cm}
\begin{figure}[H]
    \begin{center}
        \includegraphics[scale=0.3]{images/added.png}
        \caption{Audyt operacji dodania}
        \label{audit_add}
    \end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \begin{center}
        \includegraphics[scale=0.3]{images/removed.png}
        \caption{Audyt operacji usunięcia}
        \label{audit_remove}
    \end{center}
\end{figure}